5月19-22會去台南玩，有冇巴絲去過有咩行程好介紹

白沙灣，大灣，南灣，小灣邊個住宿點最好

伸手黨

其實已經搵左啲景點，墾到大街，後壁湖，南灣果啲，但好似塞唔夠行程

你係去墾丁下話？
台灣南部唔等於台南

仲以為你真係去台南，諗住叫你去奇美博物館，點知你係去墾丁
叫民宿幫你租的士帶你四圍玩，都玩夠2-3日啦

去墾丁話去台南 仲話有做功課

我以為我去錯左地方
上年去完台南
但你講個D地方都無去過

sorry sorry 等我仲以為墾丁等於台南果邊